兄弟努力 各自爬山

遊行港島逼爆畫面真係好靚

524 527 會唔會係一個機會
話比全世界人聽香港人係熱愛自由和平嘅一個種族
非ccp強扣帽子下嘅恐怖份子？

記得第一次組人鏈都係好靚、超級感動

可唔可以黎嘅人鏈變奏版-2m距離，自發各有各舉牌-反對惡安法，兩制已亡，恆指肚瀉，etc

呢個係和平嘅方式和平嘅象徵。

假若呢個、合情合法合理嘅抗爭都受到打壓，

真正嘅恐怖主義全球必定心中有數。

525我地又可以得到彈藥猛攻輿論戰

狗狗票控嘅畫面都會好好睇：保持兩米距離抄牌，老銅抄到去獅子山頂再返回彌敦道

真係罰到2000？我有d保留

對比外國反家居隔離令嘅示威，我地和平理性得多

或者有人會話而家組人鏈時間倉促
用番舊劇本就得啦
狗狗重倉猝啦，大部分狗力集中曬西環
暴徒又贏

香港人最鍾意排隊，排隊係我地嘅國技

2m人鏈陣勢 vs 惡安法

究竟最終勝利者會係邊個

p牌仔一日quota已完，絞盡腦汁的一個爬山方法，同意就幫幫忙輕輕一推

btw，吹雞填問卷

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

標題開得衰

各爬自山

極速負皮，說明什麼

叫香港人俾2000蚊去抗爭慘過叫佢地做中共隻狗
到呢刻都可以拗送唔送頭
轉職奶共咪唔洗送囉 屌！

我鍾意排排企

2000蚊罰得到先至奇

我去到邊都鍾意企係度

得正正係度

乜都唔洗做

吖姐話齋，汁輸行頭，慘過敗家
我又黎

2米無限延伸最強人鏈

p 牌仔加油

One Nation

One Hong Kong

我們是快樂的好耳痛

鵝們天天一起歌唱

鵝們在學習

鵝們在升漲

鵝們是春天的花

我推

重複地

佢地又籌備

新的指引

無線夜播映

蘋果的預告

每一天

五毛在期待

1蚊轉帳

無奈每一深宵

打極都無

坐上車

坐上跑車

向著未知奔馳

Be water my friends

和平理性自由有創意
係香港人特質

使出香港人大技，破佢老母限聚令
排排企人鏈，保持兩米距離
1000人、10000人、100000人、1000000人
抄佢老母標、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙

呃佢老母ot錢

法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

巴打

喜獲兩負評

何以

這土地

淚再流

咁推法沉硬

家寶你是最好的

p牌唔識規矩

召喚5毛

連續十次就冇無用啦

同志

快d負皮我

反正我是一隻p咩規例都係無效化

自推4次就夠了

快d負皮我
唔負正福街

冇五毛啦

都沉咗

放負4次

正解

剛才一個負係海底撈黎
證明咩

證明

a. 5毛怕p牌，要扼殺搖籃裡
b. 呢個橋無得輸，要扼殺搖籃裡

正吖
三負皮